世澤：恐怖分子 香港民防 防護

將軍澳啱啱發生持刀 恐怖分子 襲擊維護連儂牆嘅年青人，再加上梁金金遇襲，都好肯張曉明改變咗策略，就係更倚重國家 恐怖分子 進行襲擊，所以我睇香港民防係有必要成立，而且北京係為咗防止香港民防成立，依家周圍做埋啲污糟嘢，同埋完全濫用中國公安嘅權力。

恐怖分子 變主力

無論梁金金遇襲，定景林邨遇襲，都係見太多和理非掉以輕心，所以搵黑社會做刀手襲擊，所以係必須locate每一位藍屍嘅住址，並且連儂牆變Hotzone情況下，由勇武派，至少學過自衛術果啲勇武派輪流駐守，我相信中共嘅戰略係，如果趕走晒啲人，就可以令連儂牆消失，如果趕唔走啲人，都要買起佢啲手腳，等無人敢留喺連儂牆，呢啲係十分典型嘅張曉明、王滬寧心理扭曲嘅打法嚟。所以我成日話，勇武同和理非唔可以割蓆，同和理非或同勇武割蓆都係出賣義士行為，但連鄭立檔嘢都有騰訊嘅資本投入，講真，我睇唔到有邊個焦土派係乾淨。

所以和理非必須明白，如果無勇武嘅武力同勇氣，你班友一早死咗，所以果位被不幸檢控，制止聲稱代表環球時報，實際係國安人員嘅十九歲年青人，我哋有責任幫佢手。付國勇呢啲人渣，敢再嚟香港都唔應該再歡迎佢。勇武亦唔會止於喺示威前線，簡單嚟講，喺黑警故意缺席，任由黑社會同 恐怖分子 胡作非為嘅時候，勇武派組織香港民防，甚至Minuteman係理所當然，因為政府已經變成 恐怖分子 ，咁自衛都要有辦法，和理非唔代表做沙包，更加唔代表縱容 恐怖分子 四處生事。依家班 恐怖分子 嘅行為，都真係超出我容忍嘅限度。

而有間叫HKProtect嘅防具公司，喺中國嘅貨倉被公安沒收晒啲貨，就更加反映，中國政府唔想啲人有防具，想市民吸催淚氣毒死，或者被 恐怖分子 襲擊死，基本上就係心理變態。⋯⋯

好老實，香港已經越嚟越唔安全，仲要依家Boris Johnson攞Freedom of movement做政治武器，我真係無眼睇。我真係只能講，有班狗官庸官，真係陷入亂世，正常人都唔想賣防具，亦唔想去去吓連儂牆貼吓Post-it都被斬，交稅養黑警同狗官都唔知做乜，問心果句。

後話：我呢度唔做紀律部隊宿舍生意，仲有，我呢度唔會做屯門良田村，或元朗部分鄉村嘅生意。理由大家會明白。

［國際文宣］

有冇文宣大佬可以幫手整圖，將元朗、荃灣、將軍澳斬人事件擺埋一齊，俾人知呢個係state sponsored terrorism? 想放上Twitter reddit廣傳

唉

依家夜晚OT完放工都要驚比人斬

推

push